留係香港做順民,日日做奴工,但唔抗爭,咁走同留又有咩分別

想留的不會走，要走的留不住！

喺香港要同支那仔一齊
英國唔使/冇咁多